自認係乖乖兔嘅你地，唔洗怕醜，跳過閘口！

跳閘嘅象徵意義大到超乎你地想像
你地係真正開始嘗試擺脫「體制」嘅束縛
踏出真正反抗嘅一步

出面有手足因為咁少人跳閘好灰
響度講悔氣說話
但呢啲悔氣說話先至係最接近2014年失敗嘅情況
無力感隨住發悔氣不斷增加
切忌發悔氣屌同路人

推

附上教學